返學好想訂閱良友之聲同樂鋒報，點樣返屋企說服媽咪？

今年贈品好撚正

但媽咪應該唔會比

我又好想睇，點算好

仲睇呢d
訂閱波子哥哥個頻道仲好啦🤣

呢啲好垃圾

我教會學校, 訂咗良友之聲d miss會特別照顧我地

有冇俾摵時摸

你咁嘅智力睇小跳豆同紅蘋果算啦

紅蘋果比幼稚園睇嫁

我小五當然睇良友之聲

屌你小五已經要睇yes 入面嘅miss sex信箱啦 睇乜春良友之聲

識睇一定睇白羚羊

良友之聲攞正牌媽咪埋單

yes唔可以期期追

心急人上

仲睇緊小小紅蘋果咋
啲錄音帶仲晚晚聽

以前一聽佢D錄音帶就想訓教

黃巴士好睇好多 我阿媽都鐘意睇

白羚羊係咪摺左啦

木棉樹

占美樂園正仆街

睇兒童的科學啦 又有得玩